[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (441) - 約你睇煙花可以不可以?

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

不可以

去邊好

7月30日早上9點 夏日更新Part 2 (ver 1.4.0)

更新內容

1. 花火大會 可放自製煙花

2. 神婆夢遊 上載自己個島俾人參觀 [需Switch Online]

3. 新items "牛郎織女の日" / "花火大會"

4. 壞機Save Data回復功能(sort of..) [需Switch Online]
-壞機經任天堂維修後先可復原save backup
-Save data轉移至第二部機嘅功能預計今年內推出

下次更新: 秋季(萬聖節活動...等)

邊個post先係

....thanks

同時有四個post

我仲追緊post唔知1001............

大妹而家得唔得閒去我個島

我衰

撞哂

推邊個好啊？

唔該你

好似呢個多啲人（暫時）

咁推呢個啦

唔介意同我睇煙花咪依個post
唔同圈子想自己約邊個post都唔重要

睇黎好似決定左係呢個
呢個標題好浪漫

咁mon post點計？

推呢個啦 個名靚啲

我錯 對唔住

‘小圈子’

呢度呢度

做咩對唔住都冇人話你

又比人串㗎喇

我無留意中左

好小事 下次唔好
罰你下次見到數仔要叫佢做肥數

去迪迪尼睇煙花可不可以

我都想去迪迪尼場景放
但我無

去大妹個島

諗起好多年前迪迪尼睇過一次煙花，靚到喊左

@肥數
呢邊 有請

啥?

求代工
想整星光

我可以幫你呀

開島 俾我見識下

而家ok?

唔係好靚喎

要夜少少

好啊

晏啲我召喚你

唔該晒

你依家得 開個密碼我黎都得

我add你啦

你朋友已經到咗上限

竟然會加到上限
想知上限係幾多個

乜有上限

我都想知

會有上限

新增朋友

1個用戶最多可以新增300位朋友。

鯊仔好濫

乜會有上限咁誇張架咩

你濫交

依家應該ok

Send唔到邀請

Send咗喇

岩岩見到 accept左了 唔好意思

唔緊要

好似你咁無朋友咩

開咗

好的

嘩你單打我 我好Hurt

咪咁玻璃心

留名

20個朋友都無嘅我.....碎到一地都係

咁我更加

你幾時先會整好個島

聽日一齊睇煙花

依家做到朋友啦

樓下係gay佬

今個月內一定得 真係得閒

我哋好似都未add

你比個code比我

你諗住刷咩

成熟豔后/畢安卡/得意既貓

爾光

我地係朋友

我地都係

我遲啲想放畢安卡

做咩唔要佢

點解我唔明嘅

...我都唔明

成個島有三隻成熟三隻自戀要郁下佢
雖然佢着衫好靚有啲唔捨得

應該係 我愛樓主 我愛樓上 我愛樓下 啲frd

無聊野姐都唔需要明啦

講還講唔好po圖

我直情唔知有咩圖

試下search ‘我愛樓主’

其實我都唔知出處 只係張圖以前俾人改成我愛樓上/樓下 睇下邊個好彩reply 好無聊

我一陣間add你

好q恐怖

唔明係正常，好耐之前玩既野黎啦

收工返屋企扮改島

我上網睇咗

聽晚想join 煙花

好耐之前呢度玩到突破1001去過1002完post

抖陣先

素返真依隻真係第一次聽

王子

好醜樣

btw今日雷姆送左幅monalisa假畫比我
但我本身已經有, 有冇人要?

原來銀行唔夠20m
會拎唔到9999利息

頭先隻莎莎唔要咩

google睇下咩樣先我連佢咩樣都唔知

明明我只係用黎lm

我要

1003

今晚開島
大家自備水果

對馬玩成點

好長呀，我而家先玩到第二章仲有好多支線未做不過已經升到可以無双咁打就過

好恐怖

我晏啲得唔得

準備靚衫

我去

Dresscode呢

牛郎or織女

好喎

唔靚喎

得呀，我而家都練緊琴

我一幅相都未收到

我又要嚟

check mailbox

你地要互送

水果？

牛郎or織女衫啊
Dresscode

我未有

想問下星期六係咪淨係得kk黎

係

有無互送牛郎織女衫

我都未有

寄咗一套俾你

可摸耳男著織女 女著牛郎

呀窿

我都訂左未有, u and me互送左先?

佢好得意

我兩套衫都冇

極巴同GG多謝你地
而家多左套 可以寄返比冇嘅人

寄比你

多謝

依家寄俾你

睇錯 係小q唔該晒你

我明白你

who is q

唔q知

一唔小心就會搞亂啲人名

諗起四子同四葉 廁所同廁紙

邊個係小xxx蛋糕

多謝Q

佢改左名 依家叫虫虫

邊個係trexxr

點解會有咁既開始

我岩岩都寄左

條女

呢個係咪 日本幫參加奧運既國家 設計既和服

睇黎會多左幾件

訓咗個晏覺，訓醒發現要追4個post

GG你有衫未

好靚

我寄咗比你

收到了多謝櫻仔

我終於搵返個正常嘅地板喇

呢個好啲

冇一格格喇

我都見過

係咪唔見咗露營地工具組嗰個

冇係唔係唔嚟得

我寄比你

叫佢地寄

9點左右開

我都冇留意過model個樣

好似唔係

down黎睇煙花都唔錯

西面港女

你down條黎著

你係咪認錯人 做乜學我

一唔小心仲會比人呃

呃人好衰

訓晏覺好爽 今晚又要夜啲訓

原來有件咁靚嘅和服！我冇見過吖

寄埋比你

我都好似冇

要？

要
掉低係夢境
轉頭更新埋對鞋

好呀 寄比你

啱啱先睇到呢度牛郎織女？我啱啱睇信箱小q送咗比我呀
多謝小q

有冇人可以寄對木屐比我

呢個靚好多！

起角

係呀

唔係呀
呢個先係

我寄比你，但我得紅色

冇得整做圓形

多謝大妹

好討厭

你過嚟用網打圓佢

你有未洗唔洗寄番俾你

多謝唔q知既牛郎織女衫

醜醜臭臭的 我啱啱先醒起你尋日寄左夢美poster俾我

你想要咩色 我齊色

其實你地d夢美poster點得返黎
多謝404 成日寄npc poster俾我

我諗係去巴獵島放夢美去studio？

我好少去所以唔係好知 我都想知雙星仙子海報點嚟

咁我想要紅色藍色

睇信箱

應該係有卡？我都係去人地度摸返黎

想要對藍色 可以嗎

好呀等等 幫緊你幫緊你

@唔q知
你要唔要鞋呀

寄了

我可唔可以都要紅色藍色

多謝Q仔兩套衫

已謝 射射

我爭牛郎服，同埋想要黑、紅、桃紅、綠色以外嘅二齒木屐

寄埋俾我

sanrio卡

好呀

朋友島已開
水果自備
唔好送其他野
請著牛郎織女衫

未加你朋友

入唔到

ok

你地咁遲 梗係撞埋一齊

入到

套衫未到

阿一嬲豬

我身上有2套

你叫人send比你

今晚好多流星呀 我係咁許願

織女定牛郎多呢

牛朗

郎

女牛郎男織女

全部都有J既

有牛既元朗
牛朗

突然諗起一個問題 有冇話一定要同妹妹講完野 許願第日先有碎片

等我變身先！

咁你借套俾我

得2個織女

爆左
我繼續刷動物先

唔關事 有流星唔一定有妹

妹俾diy你 唔關許願事

收到 驚D願白許左

轉頭寄俾你 入左島但滿人了

第106張刷到檸檬娜

恭喜

阿一生日快樂

你地有位話我知

好熱鬧

好開心
阿一生日快樂

佢個逗號眼好正

聽晚嚟我島嗎

執島執到卡卡地有冇人可以擺低個code比我睇下你島

冇

有位

阿一應該好開心

你刷咗好耐
恭喜

我黎送化石

我冇佢地咁快, 一開始會敲石睇下有冇金礦
中間又抖左陣, 50張之後就冇敲

幾時方便去探下檸檬娜

6號胖達生日可以順便黎探

都去

啱啱先食完飯，仲有冇人一齊玩

點解我search 唔到

join!

依家讓俾你 門口有衫

不過我改緊島放到成地都係野
呢幾日要執下先

未add咩

遲啲去你度捉蟲

我唔sure
認唔到d 名

好呀 一齊睇煙花

add左

重有無位
但我無衫

黎呀想同你哋睇

去我個島，開咗

多謝大家黎荒島玩

我黎

好

搵到個唔識“加油“既

左邊慘被bully

軟糖8月5日啊

廢既

走左先發現原來有學到眼大睇過龍

唔經唔覺草莓成為留得最耐果隻動物
而家三隻普通

軟糖好得意

有機心
扮被欺凌

阿一送肌肉裝俾我

好掛住你

我錯

有冇人要人魚燈DIY

召喚大妹

突然斷左
但wifi無事

我斷？？

我斷

岩岩佢係數仔島走個時好似話沖涼

阿一話要多謝大家

哦

我屋企wifi斷咗

阿一

啱啱趕得切嚟影到張相

仲開唔開

成個畫面好好笑

最左個動作好正

OoO喺後面 事情不簡單

等wifi好返先而家仲未連到

艷后先係兇手
睇茶茶丸唔順眼 所以先西面

垃圾router

有無人可以寄多套牛郎織女俾我
想聽日派俾村民

佢好似魚蛋

大家記得聽歌

我一陣寄比你

後面

聽日有煙花大會

開返喇

我好鍾意木屐踩喺地嘅聲音

更新完後回禮多左好多壁紙地板同傢俬
終於唔係廢衫褲

好青春

櫻仔櫻仔

我都好鍾意！

我而家開，但係爾光瞓咗覺，可以探月兔

咁快手既

有冇人開島

有程序員解包發現裁縫同料理diy

條片後半部分係聽日煙火大會既野嚟
想保留少少神秘感既1:10之後唔好睇

我夢中開緊

咁遲架你

好期待

如果有埋種田
真係好抵玩

多謝大家幫我整嘅星星同月亮

今日

開心

我都係

聽日一定唔會開心架
係咪啊大妹

啲動物都係送廢衫褲俾我

我日日都好開心

其實一向動森都有diy 衣服同食物
只係今次佢收埋左睇下幾時開

不過希望唔好係diy 枱整
食飯應該係爐或者火度整
衣服要用衣車整
雖然麻煩d 但像真好多

點解要準備捕蟲網

係囉，大妹日日都好開心

打佢

會有好笑嘅反應？

因為平時冇得打

純粹發洩佢日日都話今日冇咩特別

虐待動物

用開斧頭同鏟

終於見到個島可以媲美大妹個大草原

我最初唔識玩，以為掘到啲蜆係要喺個營火上面用平底鍋煮嘢食 我係咪想像力太豐富

哇 咁正既 點做到

係喎唔講真係諗唔到

你個邊有潛質

好想咬佢

佢將成個島舖咗沙地

我好想收編佢嚟襯我隻小潤

上網死左

發夢去人哋島個天色係咪跟返自己島個時間㗎？

因為跟番人地個島？

又死

好多一對對

佢咁有諗頭既！

條尾

我有砌緊架

垃圾network

8月係咪除左一隻蟬，亀同flat worm就冇

求寄please

我都好想一齊玩

西施惠今日仲有冇命返入屋

今日商店有賣全色木屐有興趣買話我知

仲要唔要得

想要呀

要咩色

全部色都好靚你有冇現貨？想摸哂

無現貨我分兩日寄比你

謝謝

早晨，想要

今日寄咗紅粉橙藍比你

我應該同你講晚安

跟更新果陣
所以我要等夜晚先更

早～

Morgen~

我最後都係報咗 A1.2

多謝大家

眼睛流出的汗水
咸能左

沙漠style

加油

好感性

開咗朋友島 我要掛一陣機 自便！ 等陣1點到去你到

thank you!!

上下水先
有無人想要買番件夜晚睇煙火大會

我今日商店都係

一開信箱見到@唔q知 送嘅牛郎織女衫
好感動

我愛你啊唔絲

今日啲島民係咪冇整DIY

好慘 唔q知8:59分飛去我島到買鞋 入到黎關咗門

求寄xN

有咁多色架

睇緊動漫唔知時間，遲咗

有8隻色

原來我今日都有木屐

去流浪客絲打到買~ 佢今日都有

黎唔黎我度買

頭先淨係買咗和服 冇碌落去睇鞋

西施惠嚇到長期豆豉眼

今日全部shop 都有賣和服浴衣同木屐

但d 浴衣都唔靚...

寄比你要咩色

拉丁字母，是但一隻色頂住先，今晚著

有冬菇浴衣

牽牛花黎

寄咗兩隻色加你做bf先成日都唔記得你

好似冬菇

笑死變咗冬菇

點解我會睇足30秒

以為冬菇x2

雪美新嚟冇得著和服

想問下大家有冇靚既煙花share

thanks me later

thanks 好正

later

試下去twittee search

#どうぶつの森 花火

佢著咗都唔係好睇到啦

有冇人知呢個位係邊隻蟲?

曱甴

sorry 真名係蜣螂
依家去半南有得捉 雪球附近

好多J

想買

晏啲番屋企開宜家出左街

櫻仔可唔可以寄套牛郎織女俾我 我差一套先夠派俾啲動物

我仲差好多椰樹蟲

白色個粒金龜都未搵到見黎見去都係紫色個粒

白色個粒要係樹上面捉 幾少見

thanks

捉過幾次

咦啱啱開驚發現原來我今日都有

寄咗比你喇

想約大家今晚一齊花火大會
前年我都去咗個⋯⋯ 今年冇得飛

感激

我又要

我都係玩具熊未送到禮物

我送俾彭花
點知佢出到嚟唔著

入哂動物d樣落去算

岩岩訓醒又恰著番

咁根本唔係叫訓醒

我刷完牙攤番落床 訓著番

櫻仔！我有竹喇叭！你要幾多個呀

兩個得唔得啊

得呀整完寄比你

多謝晒

醬醬要咩色今晚幾點

頂我都係咁

今晚煙花一定好靚

希望可以約到bb單獨睇煙花

見到你個名＋多重加密
就知道入面係睫b

真

應該獨處唔到

ip都唔洗check都知係我

我獨佔睫b無人搶唔得走

無人搶唔得走＝個個都搶到

Google手淫（睫b打手）

無人同你爭

齊哂啦 動物icon
你再搵多次

睇下呢到有冇

救命

用真人樣做煙火

好想比負評

我入咗啲舊村民等大家懷念下

我全部都係依家戈啲

我個幅都有2隻走左既動物
丸丸朱祿

興奮到手殘無人搶得走我既睫b

睫b傳教士

少個對手

想搵番睫睫番島
個島無大姐姐

用商店部機搵都冇?

你差邊兩隻

有冇code比我黎行下

去左我度未

未呀 之前未得閒
拎黎行下

全部人都有得買

應該今日人人都有得賣？

想要白色同粉紅色

我得普通戈款

都想用動物樣做煙花
不過我的設計已經冇晒位
點解唔開多d 位
俾哩數去開都好丫

多謝提醒！
我用部機search名搵到喇
有得全員上陣

我唔係人我得4000蚊個種拖鞋賣

周之翔同鋼鎖
樓上有巴打點醒咗我搵部機search條件
我搵到喇

唔該各位

咁你要唔要呀

多謝大～妹～

咁就好啦

4596-6469-3146

咁又唔洗 不嬲有二齒木屐

豆腐仔第一個係灰色黎 你ok?

你句呢度乜都冇係點set架

普通被爐改造

護照

我冇被爐

ok呀

今日全島小動物一人送左一件浴衣快啲放煙花啦！！！

想要對灰同粉
多謝大妹

寄左啦

緊係得

我都決定左一人一件

點解係黑白

快啲7點得唔得

多謝大妹妹

好緊張

唔洗客氣

寄俾你

呢個好強

好型喎！！

回歸留名

重新開game

啲泡連續得黎又唔密同大大舊

我送左一人一件牛郎/織女 希望佢地今晚會着啦

睇個影同氣泡

多～～～～～～謝

好似試過 都係唔得

終於夠30鐵開商店 岩岩整左碌星星棒 想問下有乜用

咁要認下特徵

可以變身

捉甲蟲重累

點變法

去衣櫃度set

要清袋捉
爆袋佢唔會出

因為佢走左啦

變 身！
比利卡比利那那 撲撲利那比比路多

去過咁多島
最深刻係呢隻嘢

有埋個位拜佢

Thx

派派邦邦 泡哇泡哇抱

你信箱無被人spam過睫b 反猩 熊大叔咩

巴美露古拉露古 拉里羅利卜布

噗魯魯噗魯 發咪發咪發

佩露坦佩頓 巴拉里拉普

波野波羅咪

一清左即刻出

今晚你地幾點去一齊睇煙花?
9點半?

未玩過 有冇得john

睫睫好難刷萬中無一

added

尋日頭30張刷到

accepted係咪要見咗面先可以寄？

當然不過今晚睇下邊個開島再狗衝
相信都要分下流

你同睫b有d緣wo

係，你開島俾我

大家都係度等緊

真 未見過

開咗朋友島

Ready

差2隻未出黎

唔知會抽到咩呢

原來會出晒嚟

好少見有咁多隻一齊喺廣場

阿波羅着到好好笑

亞波羅着乜都好笑架

有冇人有淺啡同深啡講堂桌子可以寄一張俾我
或者俾我摸

我都唔知呀

我要去平原放煙花

我要出去一陣喎

食住貓咪面等

我晏少少開

舉手

彼得攝鏡

我冇
我得個草履拖鞋

茶茶丸同軟糖死都唔出黎

抽中吹笛

紅，綠氣球，紅仙女棒

佢戴眼鏡仲好笑
有冇見過

冇人同我玩

我轉頭比你ok?

戴係個嘴到

係咪要狂抽仙女棒先可以拎去人地度玩

我誤會左

得6隻出黎玩

機率好低，果然係呃錢狐

抽到藍色花朵頭飾

見唔到原創野既

唔怪得佢放定個垃圾桶係後面

一開始連續放哂就冇

得一開始幾秒見完就無

miss咗

可以問佢拎

同西狗講可以再放自創嘅

D動物係度鳩叫

有冇片

係咪成熟燥底type都唔會一齊玩

如果可以我想嚟買呀，我想包色
平時呢個木屐我淨係見過薛革賣

我畢安卡同史培亞都有出黎

佢自己企係第二度自己玩

我兩隻都有出黎
反而小潤冇出黎喎

無

抽極都唔中地面煙花桶

好慘

想過黎拎

唔係西施惠送嘅咩

唔係每人得一個㗎咋咩？

可以不斷同狐利買野

呃錢，我買左成萬蚊

OoO話準備左仙女棒比我

應該可以去唔同人度拎
我今日睇youtube係咁講

會重覆

好似可以去唔同島搵唔同既西施狗拎

我未有重覆，汽球中咗4色啦

用一次就冇 唉

抽到紅藍仙女棒

我有我有

我個邊派發光星星

好靚呀！

D動物好開心

係！！

我轉頭開比你或者我幫你買定 我而家出左去

我係發光愛心

好呀交換

可唔可以黎拎

發光星星

好呀 開左啦

可以黎我度攞藍色星星頭

屋企啲小禮物個個傻仔咁可愛

同島都唔一定一樣架喎

我想試下黎拎

綠色發光波波
開黎交換

想嚟攞

要瘋狂抽獎

我係藍色發光花朵

抽左2萬啦

開咗frd

10分鐘先會放一次自己設計？

煙花係放到12點?

除左消耗品
其他都齊

得佢係自己一個睇煙花

你行埋去啦

睇錯原來係藍包花黎

頭飾random派架

我咪講左
冇人理我

毒撚自己一個睇煙花

係咪可以係咁拎
咁既話拎啲下星期送俾動物都好喎

地下果個幾靚

我以為你講緊2p嗰啲

放煙花好熱鬧好正

我岩岩係你度拎到心心

一堆人同一個島會抽唔夠數
要各自抽夠先集合玩

可以去人地個島拎頭飾？
煙火會至到幾點？

連動物都唔理你

係佢唔理d動物

努力抽緊 呢個時候特別想要連發手制

可以自製煙花

3萬啦 勁多汽球

開始之前d 動物有d 唔係著和服
而家忽然換晒我今日送俾佢地d 和服

紙風車X100000個

氣球可以裝飾

紙風車可以掉

都好靚呀

煙花辣JJ

d動物好活躍
成件事開心好多

我隻丸都燒人

我返去繼續抽野先

玩緊仙女棒有d難影

呢個真 加埋d煙花都好靚

努力抽獎!!!!!

你個口想做幾多樣野
又吹香口膠波又吹果個野

我都自己一個睇緊

客人你的手氣很好

我全都要.jpg

笑左 你講完我先發現

我D設計圖案煙花睇到好似Check色盲咁
有無Link Share 靚嘅煙花？

我懷疑佢地有啲野

玩棒真係好難影

我都想要

明白個垃圾桶用途

連抽4個地面煙花筒

頂你

笑死我

唔咁講點呃你錢

係我彈？

不斷係抽中3號同4號獎

要一鼓作氣嗎

我都係用左呢set做煙花

要

跑到過去已經放到最後一個

我都跑唔切

好想跑去靚景再相

其實毒撚一個更開心

新手想問下邊到可以搵到全部島民icon既我的設計

笑死

好快會重覆返

原來到8點，會見到之前冇到既島民跑住過廣場，好得意

會咩

好耐冇見過個fd list咁多人on

好似5分鐘會重覆一次

咁快完

諗起四子

原啦咩

帶住嗰個埃及面具拎住氣球跑 一仆個氣球會飛走

用左了 都係差幾隻 睇嚟要自己上網搵 唔統一

睇多陣先

未喎

啲煙花真係做得好靚
好似上年去睇花火大會咁

係咪會冇左?

未原，但應該每一個鐘會換下島民或者多左人黎，頭先見住有兩個跑住過黎，笑死

想問下點先放到自己設計嘅煙花？我已經喺西施惠度加咗自己嘅設計，但又冇放出嚟

頭先有巴打提咗可以用衫鋪部機search
你試下search下動物啲名？

係呀飛咗上天

喺部機直接search村民個名

間歇性放出黎

要配個清酒就正

得左 要英文名先容易啲search

我d氣球放哂上天
又要被狐利呃錢

拎住禁a?

點放？除左戴面具跑

係跑跑下仆街

好難影相 啲煙花會重疊

係
影唔到成個天都係

冇人同我玩
唯有搵無臉男陪我

好型
配埋舊雲

發夢去d好靚嘅島 無錯係好靚 但行得好辛苦 自己個島 不了

好靚呀你個島

狐利個抽獎有冇大獎之類

1-3掛

抽左7皮野

巧令令

紅色仙女棒

扇同吹笛好似都冇咩用

我去玩了

加埋啲煙花好有動感

我都係 所以喺廣場影算

會蕩失路

第二張好Cute

瘋狂影相

想要黃色星星頭飾

夜d有無人一齊睇煙花

星星頭幾得意

我

夜d黎, 而家係fd度玩緊

開

join

今朝影既和服相

整埋黑白底會好sad

你地唔好黎呀
我個島無位影得靚呀

我入錯咗

做咩唔影埋先走

當煙花燦爛完以後

比人吹要用機玩overcook

以為你上面係叫人去你島

我島後面全部起哂懸崖
擋住哂
睇黎要加快改島了

晏啲會唔會再玩

好多人魚

人魚everywhere

爭個黃色汽球

我有齊

好難抽 放地下個煙花

齊左3set加掉左好多

係喎

用咗幾萬銀中咗6定7個

燒一次就玩完好唔抵

post住先第一次去人魚個島

冬天煙花

狐狸專做黑店

別有一番風味

Sorry第一眼睇錯你頂帽好似某個身體部位

下星期去

傷心事

正野

其實毒撚一個看煙火 使撚你講

原來無睇錯

好懷念

好pink

個帳

多謝大妹整比我嘅竹子喇叭

致面麻

無西施惠係咪無頭飾？

機場走之後一定會save
減號回溯去上一次autosave＋推哂d人去機場門口

總之可以機場走就機場走
咁就最好

去人地島

諗起佢地支火箭

機場走要全世界逐個逐個睇機場動畫
禁-走人分兩種:
1. 島主禁-就全世界有save, 同埋島主唔洗等你地走哂再去閂島
2. visitor禁-就得佢本人一定有save, 其他喺個島上面既人有機會冇save, 所以最好唔好用, 用親都係自L私

みーつけた

豆腐仔

星頭與阿ho版

大妹

你唔係整面麻煙花咩

訓醒

試下先
我估唔似

期待

哭能左

終於見到你

唔得
始終係轉圖入去
線條唔明顯
除非有人有in game畫
搵下先

好齊人好耐冇見星頭團

終於

未齊差兩件

搵到呢件

你自己試吓加深佢

差邊兩個 善巴呀肥?

幾時有得去日本

芽衣子

咁計法係3個
唔記得阿善
差阿肥阿善同腩腩

狐狸可能跟左buy仁差 學野
話說想抽到啲煙花棒 抽到但係每次每支只可燒一次 然之後又比錢去抽
每次抽要500鈴錢
「一秒鐘可以賺到500鈴錢
一秒鐘 500個鈴錢 1分鐘 6000鈴錢
1個鐘 360,000鈴鈴
1日可以賺過8百萬鈴錢...」

quit動森囉
你會周圍見到佢 我guarantee

心諗佢講緊咩

你明既

Sor

其實我冇睇佢 只係睇左佢好串果條片

好似未嚟過

係咪得4種頭飾?

對啊

我又要過嚟

想黎拎頭飾

有無邊個抽唔中 黃色星星頭飾

你2p重複咗？

我係綠色發光球頭飾

我2345p都中左黃色
睇下邊個無 送俾佢

去人地島可以抽多次

仲未去人地島 成晚都攤喺床訓

多p好似都會重複 我諗係一個島只會得一款？

我67p中其他顏色

或者係四個禮拜日分別四款

又多p

我頭先去我個fd度抽咗第二款

重複到咁
我冇呀

冇人侵我玩

唔係

盲左

自己開2p影相又話你知咩

好gay

我要你同我影番十張補數

唔信

真亦假時假亦真

我對眼

我冇淨係抽到花同心

Total有幾多款其實

黃色係 星
紅色係 心
藍色係 花
綠色係 波

GG 小其

咁齊了

島名係咩

炸你

黎抽啦

抽野啦啦啦

黎得

黎左

召喚人魚
胡拉拉係廣場等緊你

好有畫面
我嗰陣好細個咋

我開始分唔到啲人

對唔到game名/nso名/連登名

原來冇加過
仲諗住襯下熱鬧

依家加

我係蟹

荒島玩D煙花好影D

我係備忘錄打底晒大家啲名廢事再搞亂

娃娃

你係咪羊

qq

sd左request

我想要個黃色星頭飾

整曬十個自創都係佢個樣好可愛

娃娃係熊仔No.1

full

滿左
有空再入

就一鼓作氣再來一次吧

有冇粉紅色 可以交換

我個excel已經過百個名

掉左好多

依家寄
你地搞到我又聽返幾首張衛健

不停搵狐利抽就有

抽左好多了
但係得其他顏色
佢得一粒
我成地都係3號4號獎

3號先好

出現了
11號

雜物島